「皇天擊殺系列」點解有親撐警集會都天打雷劈架？

睇黎八月飛霜都好快會出埋

落大雨有無得加錢？無就不了，命仔要緊！

洗滌心靈